阿lam yuu好正

行過惠康聽到
估唔到成82歲都仲咁唱得
Y!U!U!

92歲啦

仆街 好撚難聽
唔敢入惠康

咁你以後去百佳買嘢啦

成個app根本就係幫怡和嘅
個app可以用喺KFC, IKEA, 7-11 等
真係不了

乜唔係72歲